揾日大家用車一野撞鳩爆d監控燈柱運動

邊個捨得咁撞

靠害咩燈柱好撚硬架

this is not GTA

樓主有無車?借黎俾我用ok?

應該賠到仆街

冇 但我只係比個提意出黎大家諗諗
1.又如果大家眾籌買二手車撞 夠平啦
2.偷廢車撞
3.借地盤推土機撞
4.邊個工程公司再裝 要佢人間消失

以上或者可行 或者 可改良更好
你地諗下啦